% \RequirePackage{luatex85}
\documentclass[border=0.5cm]{standalone}
\usepackage{tikz}
\usepackage[default,osfigures,scale=1.00]{opensans} 
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{siunitx}
\usepackage{multicol}
\usepackage{ragged2e}

\sisetup{range-phrase=~bis~}
\usetikzlibrary{shapes.geometric}
\input{tikzstyle.tex}

\begin{document}
\begin{tikzpicture}[node distance=6.0cm]
		\node (pic1) at (0,0)
				{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/cumulus1.jpg}};
		\node (pic2) [right of= pic1]
				{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/cumulus2.jpg}};
		\node (pic3) [right of= pic2]
				{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/cumulus3.jpg}};
		\node (pic4) [right of= pic3]
				{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/cumulus4.jpg}};
		\node (pic5) [below of= pic1]
				{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/cumulus5.jpg}};
		\node (pic6) [right of= pic5]
				{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/cumulus6.jpg}};
		\node (pic7) [right of= pic6]
				{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/cumulus7.jpg}};
		\node (pic8) [right of= pic7]
				{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/cumulus8.jpg}};
		\node (infob) [infoBox, below of= pic5, xshift= 1.5cm, yshift= 0cm,
				text width= 7.75cm, minimum height= 6.0cm] {
						\Large \begin{centering}
								\textbf{Merkmale} \\
						\end{centering}
						\normalsize 
								\justify
								\color{darkblack}
								\input{./cloudtypes/m_cumulus.tex}
				};
		\node (infob) [infoBox, right of= infob, xshift= 6.0cm, yshift= 0cm,
				text width= 13.75cm, minimum height= 6.0cm] {
						\Large 
						\begin{centering}
								\textbf{Deutungen} \\
						\end{centering}
						\normalsize 
						\begin{multicols}{2}
								\justify
								\color{darkblack}
								Die Cumulus Wolke wird im Volksmund als Schaefchenwolke
								bezeichnet. 
								Sie ist eine reine Wasserwolken und befindet sich in den 
								unteren Wolkenstockwerken (meist zwischen
								\SIrange{600}{2000}{\meter}. 
								Cumuluswolken treten meist bei etwas feuchterer Luft und 
								sonnigem Wetter auf. 
								Lokaler Aufwind treibt die Luftmassen nach oben, wodurch
								die Luftmassen sich ausdehnen und sich abkuehlen.
								Faellt deren Temperatur unter den Taupunkt
								\SIrange{0}{-10}{\degreeCelsius} kondensiert die
								mitgefuehrte Luft. 
								Es bildet sich eine Wolke die von Unten flach ist. 
								Cumuluswolken bilden sich meistens wenn die Sonne den
								Boden genuegend aufgeheizt hat. 
								Treten sie schon am Morgen auf kann dies ein Indiz fuer
								ein Gewitter sein.
						\end{multicols}
				};
		\end{tikzpicture}
		\end{document}
